森美今朝播嘅歌有尾音

剛聽早霸王，專登播浴血太平山

總覺得佢有隱喻

播下榮光啦 未夠數

藍色的窗簾

因為係黎小田作曲啫

用華為

佢本身深黃，華為上微博用only

我用note 10+
冤枉呀